點解咁撚多傻閪開埋d比幾多錢你就點點點既弱智POST

屌你老母熱門10個有8個開埋呢D弱智POST

連登係由80%弱智投票撚主導熱門post
佢地唔留言只係當facebook玩